意大利單日增133死 累計7375宗超韓國 成全球第二多病例國家

意大利新型冠狀病毒疫情持續擴大，周日（8日）新增133宗死亡病例，累計366人死；確診病例同日新增1492宗，累計7375宗，確診個案數目超越韓國，成為中國以外全球第二多病例的國家。

意大利陸軍總參謀長法利納（Salvatore Farina）確診感染新型冠狀病毒，他表示目前情況良好，正在住所自我隔離。

點解確診咗唔係去醫院而係喺屋企隔離咁奇怪?

唔知係咪唔夠負壓房

太多身體接觸

鬼佬冇爆過沙士
係要經歷下